摩笛來了，走呀

走呀

摩根士丹利列出20隻亞太首選股票，包括阿里巴巴(09988)、友邦保險(01299)等。

大摩發表報告指出，MSCI日本以外亞太指數成分股公司中，擁有堅實資產負債表且收益狀況，相對比較明確的行業領頭羊未來6至12個月可能會有出色表現。

除友邦保險和阿里巴巴之外，報告亦列出騰訊控股(00700)、新鴻基地產(00016)、海螺水泥(00914)、中國移動(00941)、招金礦業(01818)等。

大摩第二大建議增持的目標是澳洲股票；又看好訊息技術、通訊服務和材料類股。

根據摩根士丹利的內部分析模型，所列20隻股票中，13隻在盈利能力和增長潛力方面得分最高

大摩吹雞 無得留低

正 無揸

準備撈 914

等買平貨

都冇貨好在

完全 係火棒list

大摩都賺夠 想比其他人賺下

9988

屌你摩笛
講晒港股最有上升動力嗰幾隻，咁唔使玩啦

即係邊廿隻⋯⋯？

點解中國移動跌到咁

全部沽晒佢 下年就夠錢退休

屌你重倉9988

9988太多散戶入，好似升硬咁。